又唔想失業，但又唔想返工

人生好矛盾

想有錢但唔想返工

完全明白

Day trader

返1日抖3日3和大神

因為你想做老細
咁咪唔算失業，但又唔算返工